個麻甩佬ig扮女人都咁多人落搭

留意左佢一段日子 發現全部相都係偷圖
日本台灣大陸 總之係着校服就偷
仲要有幾個差唔多名嘅ig
又係偷圖話自己係相中人
有一個ac大量AV截圖 仲要重口
果幾個ac長期互相係對方相留言 講嘢語氣格式都一樣
大家又點睇 我就覺得似係男人扮女人

正皮 佢好明顯係男人
負皮 唔准你咁話我女神